[尋人] 無知覺＋失禁果個無送到醫院

醫管局指截止晚上10時半 共25人送院一人嚴重

醫管局公布，直至晚上10時半，共有25名傷者送院，其中1名女傷者情況嚴重，6人情況穩定，1人已經出院。傷者主要被送往東區醫院、瑪麗醫院及律敦治醫院。

2019-09-29 23:23:25

Source : RTHK

推

Push!

唔止一個 至少有三個 當中兩個都擺明唔係輕傷 緊急尋人

又死人⋯

［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

呢到都整合左4個出黎 有咩可能得1個嚴重 快啲推 要救人

得1個女嚴重？？？？

仲唔係殺左人
果條友起碼係危殆

Lm

推比外國知

唔止咁少

係咪印度姐姐？

屌

印尼姐姐

其他人唔見曬

push

下

大家同我推撚爆佢

有個男手足好似俾人射中眼

手足。

要快一步搵到佢哋屋企人

推到有人知

屌 你 老 母 死 黑 警

你點知無送到?

腦袋是好東西

推撚到搵到人

果幾個休克一定要煲大

超緊要 全世界都要幫手推呢個post等人關注被捕人士
義士唔係condom
另外我有個行動Post都想大家幫手推下 唔該晒各位

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

係，有晒相

屌你老母 黑警整死左
理畜生連送醫院去醫都唔比

F

比人拉 比人打嘅有部分都搵唔到 大家快啲幫手叫人搵人

D

X

死左
點會送
到哩刻仲唔信831死過人日日浮屍係比狗殺既人係咩心態

但今日唔係拉左好多咩？得25個

pish

又被自殺?

p牌仔推唔到到要推

一早開撚曬文 班風向撚叫人唔好查

B

咁少？！
人呢？又耽誤治療

架白車咩車牌？

有無影到佢相可以認人

唔
攝
衫
就
係
鬼

屌 推啊 推到佢屋企人睇到

又死左

Tui

又死人? 千其唔好喺真啊…

就是個個, 有班現場手足話有呼吸, 我屌昏迷幾耐啊

push!!!

Push!!!!!!!

你老母就係海到浮

呢個是真, 我即刻做返偵探 10.1 賀佢老母

Push

要死應該係黑警死

熟香港的病人分類都估到POPO一早殺左人

因為公佈傷亡人數完全無計最重傷果班
明顯當場殺左無送去公院

又被失縱之後屍體發現

踢爆咗黑警呢幾日少咗浮屍跳樓

快推啊

仲插住粒彈係眼唔比fa埋去

有無人有樣

有冇人知佢下落？唔可以被消息

直接補圖過黎呢個po 呢三個去左邊

今日簡直係香港64

比個理由我
呢個傷勢因何唔分去第1-3類

今鋪一定要知下落。
一, 被捕人士confirmed
二, 昏迷
三, 無送院

死黑警

我答你唔到

推！

點解冇記者跟救護車

推啊

痴線 好黑暗

搵人呀

手足希望你冇事

有冇人識佢1

去左邊啊

Pish

早死早著啦柒頭

吓，推

你點知

你講就係？

同埋呼吸脈搏係要埋去CHECK無可能10米外目視

POPO殺人後故意唔比POPO埋去
所謂現場手足根本有可疑

一定要搵番個手足

你係警察放風?

尋人!!!!!!!!

推呀屌

打死錯印尼人怕出國際？
同佢推出國際！

冇家人出聲？

比一個鐘時限佢去搵XIIchannel報料

推
唔好有事

報上有公信力ig
太擔心手足Sorry

咁爆眼男有無送院啊?

仲有起碼兩個人嚴重喇 一個肥嘅好似現場冇知覺 仲有第二個好似左眼中彈

就是唔信, 你叫channel報平安

小心有人扮手足放假料

上次先有人扮手足話某示威者平安
一問星火原來仲未有律師跟

香港64

起撚完
你乜柒都唔係

有無人可以跟進下

黑警死全家

推到佢平安

屌
Tg

死咗嘅喇.
POPO家下係專門攬收現場發現昏迷嘅人,若失救就亂鳩咁處理咗佢.因為習總話唔可以死人,唔可以出兵,咁家下成日都死人,POPO仲有咩辦法處理? 就係係唔係都話無死人囉,有可能死嘅就送去地下醫生到睇下醫唔醫得返,又甚至直接搞掂埋佢,邊個知先?
你亦無辦法監督佢,佢亦不受約束,咁就咩事都會發生.

P牌推唔到

我見被捕關注gp通常講個信字

手足去左邊

生要見人
死要見屍

推呀！！！！！！

612 721 831 928 929 101

搞清楚人哋咩國家先

頭先FB有人影到新屋嶺附近有狗車

仲有一個 即係4個昏迷

已經出院

cls

係咪腦震盪

條友仲要狂改會員名
通常5毛公司係黑市收完ACC都會改名洗白,轉下一個操作員又會改

生要見人 死要見屍

無知覺失禁個個唔係男嚟加咩

E

推推推推推

可能concussion

肥仔呢?

推到有消息為止

我吊 我都漏左個
第5個係呢到

倒地後抽搐 都係不昏人事

點解血腥三個幾月都未有死人? 印尼頭一日已經死咗兩件, 三個幾月無死人先係詭異事件........
原因好簡單,習總落嘅命令就係不可以死人.
咁死咗幾多,只要唔比人知就得啦.數字唔係問題. 呢個係扭曲操作嘅手法嚟.

人呢？

有幾個男既無曬反應喎，又變返輕微受傷? dllm

wtf

推。

一定要搵番哂啲手足

唔撚係下

話已經出院條友係0POST狗ACC

兄弟應該真係去緊新屋嵿冷藏庫

屌 唔撚係啊 push

要平安呀

要搵番佢啊

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

新屋嶺唔用一定講大話
最驚係手足入左去出唔番黎
冇人知果到仲有拘留人
記者以為真係冇人用而唔去查

尋人啊

想滅口？

轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

，

救命

繼續同黑警玩捉
唔好還手，最多燒垃圾好啦
直接火魔法黑警？唔好啦，怕怕
見到手足被捉？9秒9走啦喂，話知佢死
麻包袋？咁暴力架輸輿論啊！
一齊和平抗爭，得閒就大合唱，最後一定成功既

美帝幫1個扶唔起既阿斗真係陰功....
既然無搏命既心態就唔好次次見到黑警人渣事件就出來屌
接受佢，然後祈禱被害者唔係自己算啦
又屌又唔改變，跟住loop，唔知做乜9

推！！！！！

廣華急症室有咸魚箱
啲狗圍住勁緊張
我朋友親眼見到

有無消息？

由M字額開始,所有嚴重到接近死亡嘅傷者/死者,都會被POPO攬收,係唔會送交醫療系統.
原因係習總落個指令係-不可以死人.

冇送院會去左邊

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

今次又想瞞？

推到黑警出黎澄清！！
手足一定要冇事啊！！！

推到佢家人出嚟

pushhh

老解hospital

唉 大撚鑊

有冇人fc下

黑警殺人

(第二手，快傳開)尖沙咀仆街黑警片段

有個失禁，另外有個比人打到冇左知覺

係囉屌唔係話上左白車架咩！！

推到知

可唔可以唔好亂講野 收下你把臭口啦dlnm

up

呢個?

推呀！！！

弱智都識上網？

輸左啦，睇下印尼睇下我地，慢慢送頭

你信黑警講嘅嘢？

推 記者keep住follow呀

再po
留意最後幾秒

屌好擔心呀死黑警！！！

尋人啊屌

沒可能, 1/2點前無就全世界搵人
正評=1點
負評=2點

還我手足！！！

希望藍絲也能擁有一個

佢既朋友快啲第一時間通知佢屋企人搵領事保護
否則會比黑警滅聲

推
手足一個都不能少

今日仲有個男手足爆眼
去咗邊

冇可能得一個嚴重咁少囉

我晒蹤

特朗普 頭手足都暈左

失

仲有個男比TG爆眼

知你咩意思但講嘢可唔可以唔好咁難聽

From tg
2344 約40隻防暴由白色旅遊巴NB2418 行上瑪麗醫院

無啦啦點會咁多防暴狗上瑪麗醫院
拉人都唔洗咁多人啦除非要毀屍滅跡

下面個兩張 影唔到樣，點搵

我答你, 親耳聽過
"警方咪話咗冇 你地冇證冇據"

你老母臭西俾狗屌喇

個username改得西過人

tui

唔好問埋啲弱智嘢啦

我屌

有個上白車前都好似冇知覺

係咪呢兩個

Urgent 幫手傳出去:
灣仔星街一號聖母聖衣堂已經變咗急救中心，大量傷者送到，好似戰地醫院。但聖堂羅國輝神父也害怕有警察進入，所以所有示威人士必須除咗gear，由聖堂代為保管、才可以進去休息。「有無醫生，護士可以來幫手？」現在有很多青年跑到那裏避警！有不少受傷民眾。

有冇人FC下?

幫推

推呀

記者可唔可以問佢地去左邊？

其他野都係鳩噏，問啲手足去左邊好過

送左都無人知

今時今日仲信醫管局班冚家產？

又死人

9成已經拉左死者家人
威脅話你個仔參與暴動殺差人已經正法
比兩個選擇你
1 收恩恤金封口
2告埋你細仔暴動

其實當日黑警都曾經威脅SZE SIR你唔認CP攪埋你屋企人

仲搵緊立場直播去睇下有冇清楚啲既 對唔住 等多陣

Source/when. facebook 陳議員

肥仔我記得最後係清醒

失禁同埋眼有彈個兩個去左邊?

屌...好似好撚多都無送去醫院

叫左幾個月都係無殺狗心態，真係輸都唔抵可憐
無辦法，香港人太多後顧之憂
要等支爆港爆，經濟極差，人人食唔飽
到時就有機會好似其他國家咁有“正常”既革命
而家？當玩泥沙
唔該既然心態唔夠呢，見到黑警人渣野就睇完算啦
又屌又唔改變，然後下次出現又再屌，好肉酸

要佢地屋企人睇到！share出去！貼尋人啟事

至於點解朋友唔講
可能威脅家人同人講死者係交通意外死

有時人有相似, 家人都話係車死你質疑咪比人當白卡

posh

睇下有冇佢概朋友認番佢

我呀爺都親眼見到
冇圖冇真相呀

咁你洗唔洗咁撚毒話人死左，幫手救人啦仆街仔

可能佢唔計嚴重

你殺左幾多個呀屌你老母

推
好擔心

屌你老母
有本事你就過幾日又浮出黎
黑警

收下把口啦仆街仔
人哋喺前面擋子彈你就喺度咒人死

咁樣唔會叫穩定阿嘛

救人

YES

無可能

唔通斷頸無呼吸係次緊急

我唔希望你講既野會成為事實

你唔報平安我就狙擊到底

屌佢老母又殺人死黑警！！

手足希望你平安

搵人啊

岩啦，保持咁既心態就岩

叫佢跟實

根本同口德無關
呢類CASE起碼係緊急, HA無資料就係無送院

重傷比人拉布玩左幾粒鐘有咩可能唔死

17:57 太古廣場

屌 依個搵咗成日都搵唔到佢係邊個

相？

肥事暫時冇大礙 FC咗

肥仔

今日天眼會睇到實，等清算啦

Pish!!!

有無諗過,三個幾月咁暴力對待示威者法,無死過人才是最大的UFO事件,
大家都唔好自欺欺人啦.政府全部消息封鎖,只為習總同老美而已.
你令老美接受已經有大量傷亡事件發生,咁要去解釋的就會變成係港府.

希望手足冇事，但prepare for worst，如有相請廣傳，家屬如見到，又popo 未通知，請立即去星火/民陣備案(留DNA)及搬走。希望唔會遲D被自殺遺體match 到 (樣 + DNA)。

記者跟下啦！！！！！

推 搵記者

想知 嚴唔嚴重
平安與否

昏迷個位應該有救護或記者睇住，無咁易跟甩俾狗搶左掛

推喔

屌 死黑警要還架仆街

信又好 唔信又好 識佢本人嘅

拜託記者們幫幫手

哎...

推 condom仔死黑警

痴撚線 又死人

有冇呢4個人既相？
邊個肥仔？
你話FC左就FC左？

PUSH

FC？？？

推!!大家一齊推幫幫手足!!

推啊！

推 一日未fc到 一日都仲係好危險

一女傷者應該係印尼記者 另外兩個整嚴重嘅去咗邊

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

HA SECRET ADMIN未必係收錯料
可能我當日屌錯人

根本彌留緊的傷者係8月起已經無送院直接等斷氣入凍櫃

我唔認為老解醫院會幫手救人, 你只係會搵到異見人士比中共活活打殺,強姦的證據

拉就拉咗 星火揾埋 都醒返 仲想點 係米好想有手足犧牲？

有無人知個一個嚴重女傷者係邊位？
9估 係咪佢？

OK THX

港府好清楚,港民唔會因為知道有示威者死咗而武裝殺柒晒D官吏嘅
但佢點解一而再再而三咁隱瞞呢? 係因為, 習總驚老美會提早咁大力鋤佢.
習總雖然係癲, 都同老美玩嘢都會就住就住,盡量想靠埋D,靠埋D,先隊佢

起碼三個失去知覺
肥大男 無裝 無知覺
無知覺失禁
疑似催淚彈中眼成地血無知覺

又浮屍

721831

保護家屬呀會唔會被禁聲

有無人通知咗星火或者其他

又話唔再用

so what死咗人香港人都唔會行動升級

換言之死幾多人都只係數字姐

堆阿

假如今晚有幾貨櫃軍火到岸或空降,真係要港民排隊去拎嚟保身殺敵,又有幾多反送中人士敢拎敢用呢? 呢個問題好嚴肅.

security flag = confidential case

推阿屌 殺人要填命

爆眼個男仔點?

我屌你老母
你把口臭過屎坑啊

唔夠黑驚抬屍

推比報紙佬睇！！

失禁係好嚴重，有生命危險

即死係直入殮房

係咪佢？隔離po見到

TUI
DIU !!!!
TUI BAO KUI

推上twitter reddit, 用whatsapp ig 傳俾其他朋友 好過係連登圍爐

唔係

10.1 鐵鏈 攝衫！

鐵鏈鎖佢活動門

18歲升中=無腦

美方天眼拍哂啦，你估冇CCTV同暗燈大哂咩?

好似見到有個po文係話今日好多義士冇咗意識， 仲要cap曬圖

diu

係佢
有冇人知佢依家點？

有冇記者跟進

名如其人

CLS

黑警又殺人

去左邊？

個手足去左邊

pppp

有無相先

唔好再信所謂知情人士報平安
大公報都大把假ACC吧

信下自己呢類野點會唔分緊急

呢個太多人知, 一定唔敢

搵人搵人搵人搵人搵人

手足要加油撐住😭

其他重傷去左邊?
直接諗棄屍呀魔警?

搵人

Push救人呀！

可能係隱藏身份

有冇佢個樣

搵人搵人搵人

ok，sorry ching

Help push

太子站影到比人打暈果班仲未報平安

依個時期一定要有相

的確係咁, 死人主要係習總唔想比美國知而已.
你喝住佢, 明嘅唔做得,佢未暗做囉.
之所以唔公開,並非咩人民知道有人死就會集體憤慨做大事.而係唔想美國知.
示威者三個幾月咁被打法,無死過人,咁先係UFO事件嚟.印尼開波頭一日已經死咗兩件啦.
你知豬乸自古以來都善於欺詐,係會比印尼佬識得隱瞞真相. 如果唔係咁,鬼佬就唔會瀨WTO,中英聯合聲明,再瀨南海承諾啦.........

所以垂危者無一例外,都唔會交比醫療系統做.由M字額開始就已經係咁.

第一單個肥仔我印象中係清醒返俾狗拉既
其他兩個就無消息

搵人搵人搵人搵人

搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人搵人

我心口痛行得走得都次緊急

你想下HA如果無講大話就一定係無放去公院

姐係一定死左

推到有消息

好 信你 晏啲再問下被捕關注gp

天佑手足

尋人

推到報平安

不過我覺得每死一個人都會多2個人出嚟搏命

就係佢老豆老母

呢個好似有全樣正常行嘅，再去搵人。

咁多個流曬血沒曬知覺得1個嚴重?!

831太子 起碼困住係裡面果4個,無一個出嚟報過平安,連報平安嘅蘋果亦當無咗件事.

利申 我信

其實上面有巴打話危殆傷者會送去解放軍醫院
我地有冇方法每次有示威活動時都有人可以留意到
或者有方法響附近大廈set鏡頭
影住睇下有冇傷者被送去果度

魔警死全家

手足搵唔搵得返個Post
我硬是唔記得條P牌叫咩名xx兔

呢個打呔,返工咋,咁都槍殺?

但佢左眼眼皮腫咗

死人直接唔洗送醫院？
嚟緊呢幾日又有幾多人跳樓

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

推 特朗普手足同肥哥哥要平安無事

最下面個張搵立場live 真係未見到住
但中間個張 各位可以去立場fb 直播13 金鐘現場到睇
Link：

相對上會見到樣既時間：
31:00-31:40

而片段既最後四分一（最明顯係55:38開始）可以見到手足情況有變 （58:39 - FA 指出手足失禁） 再根據立場即場報導（～1:00:30）手足有冇反應存疑 最後係影唔到手足上左邊架車！
傷勢真係至少都嚴重 有咩可能HA會話只得一個嚴重

WTF 有冇下落

推！！
唔想再見到手足被自殺

十月一我都唔想出，睇住慢慢輸算，烏克蘭人地起公民廣場起大型路障紮營，做武器。我地就日日做乖乖仔。不緊要，學唔到學下人地外國啦，又唔學，到依家睇印尼人地4日搞點，都係死20個，我地都唔知有幾多被自殺。慢慢輸左去算啦，之前乖乖地被清算迫你上去大灣區買樓

推到有朋友認到佢地為止

雖然係好心
但可唔可以唔好條條聲咁叫手足

唔知推左未，再推

已有律師

仆街

男手足無理由唔係重傷

推
有無人識佢地阿

THX
多謝 指導

搵人搵人搵人搵人搵人搵人

一定要搵返所有手足

930三罷

傷者表示不需要送院

嘩

有冇巴打影到張解釋831事發經過既紙？

拉咗過百個，有乜可能得25人傷

twitter 要煲大

[想反極權失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

我知好嬲，但試下用鼓勵唔好諷刺，我都知咁講完好爽。

利申 斬狗首不割

好撚好笑呀屌你老母

係好on9

但可唔可以請醫生無論點都留佢地院

未係！

［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

我朋友託我 po 上嚟
18:10 pp開出

黑警又殺人!

一定要無事

係警署 暈咗無送去醫院

721 811 831 929

Push
Dlllm

T

屌
公然殺人

快啲搵番手足出嚟

。。。推
希望手足平安

Pu

根據目前得到既資料
A464係載左個係pp外昏迷既義士去瑪麗醫院 但都係冇影到exactly邊個傷者上左車 對唔到相唔知邊個
詳情請見［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

CM #185

至於第二架A261 就係立場直播13 最黎個到出現既救護車 但亦係冇影到車左邊個 去左邊到 全部未知

需要各位繼續spread出去再補充

去左邊

只有美國肯直接面對呢D事,咁你地咒罵嘅先會成立.
否則講係講唔到POPO 死全家嘅啵.
不如聽日上美領事館知會呢D事啦.由831太子站 M字額開始就係咁.
今日已知現場已有四個無知覺嘅傷者/死者(無影到嘅就唔知係幾多),但全數都係POPO包攬,並無交到醫療系統. 咁隱瞞法只係為咗唔想美國知而過早對豬乸或POPO下真章.

乜鳩呀

幫手推

屌又想殺人！！

Fuck popo

ppp

一個都不能少

推 721 831 929

一定要推

聽日咪係你浮咯

個鼻黑色

去QMH計埋收症20分鐘差唔多時間(18:33)

得一個嚴重？
有個手足隻眼都中左彈
一定要搵返佢

有冇記者跟進緊？

失禁一定比人壓到頸有事。

手足唔好有事呀

啱啊64冇死人
做得出怕咩認
得閒帶風向不如直接認左佢

屌你老母

重要 push

結論係: 所有真正垂危傷者/死者,都係唔會交去比醫療系統.而係會由POPO全部包攬. 咁會係咩結局,可想而知.咁做嘅目的係想去隱瞞,隱瞞嘅對象極大可能就係美國. 你港民咁純情,我諗佢唔會驚你知而真係同佢反檯.習總果D本身運維吾爾集中營都夠膽死,有咩知同唔知先得架?

推 手足唔係condom

冇知覺義士係上左464
張相我係現場街坊裝影既
大家都係咁行埋去叫佢加油 要頂住
但雖然唔知佢聽唔聽到

我記得我睇Live 有架救護車係A224
抬左個男仔上擔架
有冇手足知送左去邊？

推 救人

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推
尋人，尋人，尋人

直播蘋果講有一個情況未明

咁好大機會去左瑪麗 求醫護手足fc

簡單一個邏輯問題.
假如今晚有幾貨櫃船嘅軍火到岸或空降,有幾多港民係會排隊去拎同真係用呢?

DLLM 死黑警 又殺人

求跟進

義士屍體會換上警賊制服，10。1會有警賊被殺新聞

This?

下次講嘢唔好咁直啦巴打
明你講咩
最緊要肯改過 不隔席

Push 要平安

所有垂危者都會由POPO包攬,而唔會被送入醫療系統.

仲有個彈入眼既男仔啊

推!請大家關心身邊有無人唔見左踪影

仲未有消息

屌 未有消息就幫手認人啦，喺度白等jm9???

手足去咗邊

去咗邊
有人知咩事未？

生要見人

狗講明係拘捕左個d應該先safe，最少有名有姓
被狗捉左但唔代表係唔拘捕架，之後人間蒸發點追？

其實大家都知點解

p牌推唔到都要推

求下你哋幫幫手，推埋尼個post

[求認人|危殆] 示威者被擊中，彈殼仍停留在眼部位置，狗拒急救

搵人!

有可能死左

唔好鳩UP,若真知點解就應該令美國明白發生緊乜事.
蘋果記者當晚報導話見到"阿俊"出咗警署仲有當面採訪,係蘋果記者見鬼,定係該蘋果記者就係負責洗地同二五嘅鬼嚟?

有無相？

十月一後個時期應該日日三十單自殺案
屋企人有人無番屋企既
打定輸數
暗盤無名影唔到個堆
大家都知咩事

推 尋人

P 牌推唔郁 但好重要 求下你地幫推

p

咁啫係點？
聽日又有無聲跳樓案？

推
被捕人仕關注組

ppopppp

跟進

禍從口出

推唔郁
但照推

推呀 屌你老母

搵人搵記者問popo呀！
一定要搵到呢位手足下落

去撚咗邊

唔好有事

推
【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

手足

屌 大家冷靜啲啦
樓主又點咁肯定佢係無送院先？
如果唔肯定 唔好落咁嘅標題先啦
我淨係想問個男仔由上白車個一刻
係咪仲係未醒？

101

新聞睇唔到冇送去醫院wo

推
道咗歉就算啦
仲有至少兩個未確認有冇送院呀！

出力推

一定要冇事啊

屌，又運左人去邊

影曬都殺人
咁大家可以全部技能解鎖啦

推。。。

推！！！！唔想再有被自殺

知唔知上左邊架

無送院？咁救護車送咗佢地去邊？

唔好話比我聽佢係5個輕傷既其中一個。

我唔撚信

有無人跟進到佢地嘅消息

待FC

大力

More?

朋友話走個陣有保安帶住
行去後門咁啱見到急症走廊個到有個箱
但保安話個邊唔會有呢啲經過

朋友冇影到相 對唔住
但係事實

搵人！!

612 721 811 831 新屋嶺

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

推呀！

新屋嶺有冷藏庫
水警基地SET龍架浸爛條屍

港英時67死亡人數其實唔少
浸爛條屍再放
行行下山都可以搵到屍

Pushhhh

唔該大家幫幫手
[尋人］朋友哥哥發夢5點後失聯

黑警必須死

屌真係可能冇送院

手足相

push ah

推 港人治港 驅除共黨

推啦屌

推推推撚爆佢

去左邊?!

要是這個政權無底線的欺壓人民，那為何我們要給自已劃底線？

唔清楚
不過個手足好似唔係本地人樣？
輪廓好深下

推到見到男手足

朋友屋企人呢？？？

好多香港人都輪廓深

但呢個巴打輪廓真係深左少少
個鼻已經接近外國人

黑警償命

肥仔好似話最後係醒左，失禁果個係咪女仔？如果係女仔屋企人睇直播上咗白車，中tg果位有冇人知最後係點？

推,有無人識佢

25-1-6-1=17
17個送咗院嘅唔知點

多謝你講咗d關於新屋嶺嘅訊息我知
但救護真係會幫佢地送去嗎？ 架車收到call去救人，唔係有報返上台收到咩傷者？仲有有影到救護哥哥d樣，一定搵到佢地出來問架喎

係fb share 尋人相都唔只30張，得25個送院？

推 唔想係真

失禁個位係男，第5頁有相

搵人呀！救手足

推 cls

9月29日警方將昏迷人士送上警車

唔同人黎

/

推呀有無人認得佢

推呀 有冇人認得佢

推

呢個搵到未！！！！

劉業成、陳肇始早就已經有曬指引喇

第一 警察而家打死人係唔需要負刑責， 全部當意外死亡.

第二 警隊可以自己處理屍體

第三 醫管局唔會公佈死亡人數

講緊邊日呀
定日日都係
點樣可以搵返我地手足
即使係條屍都想要返

肥仔醒左
下面個個就係失禁左個個

有冇人識受傷手足？

係喎屌佢老母
起撚完真係乜撚都證明唔到 痴撚線

有知覺識講自己電話
之後唔知
0：24秒開始

本地人 有片影住應該講左個電話號碼出嚟

0:24秒

推！
搵人開post
搵人放上tg

傷心欲絕地推

有冇醫護爆料有冇接收過失禁同眼中彈既男仔?

尋人！！！

推 千祈唔好有事

可能掉左上山就算🤬🤬🤬

What?!

10月1 注意事項P仔幫推

係咪tg group個位賴區賜?

搵外國記者

推, 有冇知受傷手足既名?

唉手足唔好有事呀

大紀原有人話係女黎？

推推

推剪

推 生要見人 死要見屍

[member][/member]

唔討論呢D問題喇,呢D貌似即場昏迷不醒又無送醫療系統嘅市民, 24小時無法核實仲生存嘅, 一律計入陣亡名單. 要解釋同提供在生資料嘅係POPO同777.
由M字額同"裡面4個"開始計算
陣亡名單一一列出,全數擺入忠烈祠,日後即使發現係烏龍,佢地亦唔會怪我地.

救下佢地

手足一個都不能少！！！！

pishh

好快被自殺

一定要見到佢，我點知你係咪黑警作故仔。

見返個人咪Delete咗佢囉 屌你人都見唔到 死同唔死有乜分別

上帝要你滅亡必先令你瘋狂
it is time to pay back👺

消防比人改既紀錄足夠啦
佢地唔解釋唔緊要
我精神上已經信死左人

好有中共處理風格

要認真搞,忠烈祠
我地家下無本事揾到佢地,但亦算盡國民嘅心意

白車佬車左去邊

呢個係咪比Popo 偷左電話果個

手足又要被人掟落海

推呀，冇天理呀⋯⋯

推，唔可以由得佢地被消失

佢地係殺人犯呀 唔係黑警

推

101 殤

我冇嘢講

要求政府解釋 解釋唔到就代表死撚左

我都講過

男的比人活活打死,碎骨,斷頸,內出血,推落樓就呃到你
條屍的啞色唔似新鮮死

女的比人輪姦,可能好似日本皇軍比黑警故意用異物隊穿陰道
但只要係水警基地沉箱浸爛條屍先我唔信家屬會自己驗性器官,通常橫死條屍太恐怖家人會hea睇

而法醫人數全香港得好少, 唔係深藍就係紅底呢班人唔會有良心

Push with sad

究竟去咗邊？
推

一定要查！

推 一定要搵返佢

人呢 屌佢老母 查到底

我唔係黑心 但死左會唔會減少到佢地既痛苦
但呢種痛 我要班狗血償血償

有消息未

記者有幾多人。。。
班仆街而家野野第一個就打記者射記者。
剩返01同cctvb咪爆前線行縱。

仆街啦死黑警

推呀仆街

有手足果名未?

呢個真

爆眼個個男仔呢

搵番未？

都沒送醫院

又被自殺左？

god bless

仲有呢個手足呀

要留意定狗搵地方扮自殺

兩個手足消失左

跟隨香港病人分類, 幾位比人打頸椎至無反應,乃至其中一位比人打到失禁起碼分去緊急

但呢4個緊急case係ha是日統計資料係無
我懷疑殺左人所以無送公院

而失禁情況通常係斷頸再控制唔到,可能會殘廢,植物人
都有可能係死左身體自然放鬆噴尿

唔好變成被跳樓案

好黑暗的社會，好悲哀

推推推

烏克蘭同泡菜國最後結算就係大量平民消失, 離奇死亡

中共所謂的唔可以殺人唔係反對殺香港人
而係姦殺都無問題,但一定殺完唔準認

有冇消息？

推推推推推推

要有交代

有冇人有消息

把口臭到你

冇
佢老母比人輪姦緊
我都仲排緊隊

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

痴線

印尼單野分分鐘搞到排華,我真係多撚謝你地啊popo

屌唔撚係啩

push ar

當日有 FA急救失去知覺的手足， 個位 FA會唔會有資料 提供？

一定要搵返佢

嘩屌

Pk 好大機死撚咗

推 聽日見

黃大仙有屍體發現 希望炒車

要無事

dllm

竟然無人講依個....入眼失救隨時死

而家班垃圾無野唔敢 已經明刀明槍 屌你老母死全家族都唔夠

尋人呀！手足呀

有無佢夠

Push l!!!

what?

推!!!!!!!!!

屌晒你地老母，嗰陣時冇人follow up，之後俾人消失就喺度做文宣，根本當人哋係condom

死左既點會送醫院

大家都深知831一定有大鑊野，如果唔係都唔使封站封咁耐
叫人唔好查係叫人唔好捕風捉影
所有疑似被失蹤嘅名單到宜家都未有一單可信嘅堅料
最有力嘅片同相係831之後已經上晒水
無新料之下推一大推偵探post上熱門除在影響行動post之外根本無意義
去telegram開gp自己做偵探無人會阻止你
如果之後有真核彈亦都自然會上熱門
但係唔好比偵探post影響其他更加重要嘅post

有無佢名？

係咪同呢個影片同一人

肯定受傷唔止咁少人，睇直播都好多個重傷啦

呢單要推

推到要搵到人
唔可以再有被自殺

好多手足消失左，一定要推到搵番為止

根本當所有受重傷手足係condom，搵個人跟埋佢入院都費事，屌你老母

到而家都仲未有人答到我點解冇人跟住佢

Source ?

點止一個,暈左幾十分鐘有2個,身體抽搐有一個,子彈入眼一個,中彈記者又一個

下面嗰個應該係夏慤道

推丫，有無人識重傷者？

有無手足知個車牌呀

車牌號碼

十一齊帶喇叭賀國慶

一撚定要搵返佢

我地應該設死線
如果再冇佢地消息
幾多個鐘之後
就要搵隻狗仔狗女
令佢無知覺加失禁

Push 仲未搵得返？

記者議員幫手

有消息未？

肥仔唔知點呢

PM佢地幫手?

好 fb

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

燒烤叉天日買一大抽 一人一支！
如果唔係點撚樣保護自己呀 係未想去集中營呀
你無叉只係一個比人屈斷骨的object咋
仲話10.1訓身一戰，用傘殺狗咩on9

上Twitter

隻眼受傷個男仔點

成晚想住佢

瞓唔着

議員幫手呀

推唔郁都要推

失禁係咪好嚴重受傷嘅徵狀

Chi sin 真係可能死咗人

PISH

推呀！手足

要搵返人呀！！！

絶對係

大家記得airdrop 文宣呀

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

今晚去大家去醫院搵人

你諗下你訓左/暈左都唔會失禁啦
佢後腦可能被重創

救護車車牌？

有無人記低救護車車牌呀？

P牌推唔到都中要推
要搵到其他人
一個都不能少

收下把口啦

從頭到尾 被捕人數都係狗自己up 出來 打死咗 計少個 冇人知

點解大家去到剩係 有冇送院 有冇失蹤？

點解可以冇人講 又瞄頭打？

係頭部中彈呀

收下把口喇屌

手足唔係condom，一定要跟

又失蹤

當日 FA有無消息？

黑警=殺人犯=強姦犯

屌你老母黑警死全家

Hong Kong Police officers are Terrorism.

HELP US!!!
HELP US!!!
Hong Kong protestors/ students/ teenagers need international YOUR help!!!

#HongKongProtest
#FreeHongKong
#HongKongPolice
#StandWithHongKong
#chinazi
#HKPoliceTerrorism
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HKprotests

1手 在qm

如果係就好， icu?

侵都係順手拎黎同雜傾貿易做籌碼啫
唔好信晒佢
佢兩個傾得掂
前線隨時同狗一樣變 condom

推 前線問題 幫手 急推

再咁輸法 只會更多手足比人打到冇知覺 失禁

sad

記者朋友請跟進

中學生炸 咁就一世呀納粹黑警

推埋呀

612 721 811 831 929

邊個手足醒左（因為有幾個）

屌 你 老 母
天滅中共 全黨死清光

搵到未

眼中彈果個有無消息？

手足唔係話唔信你
你知依到幾撚多狗架成日spin架啦
如果有啲確實啲既source既話就好

多謝你先
希望可以搵埋中槍訓低個位手足

推撚爆

等消息

推一推

手快打錯

當時處理佢嗰幾個救護知吾知佢送左去邊間醫院同佢叫咩名，可以從喱方面去查證

又殺人 屌

頭先有個post話有人爆料比蘋果話qm有個傷者嘅傷好嚴重之類，之後描述傷者嘅情況都有啲似

感謝尋日望到失禁好擔心

推到上番水呀

果位手足情況點？好重傷？

屌啊 去咗邊

失禁可能是頸椎受傷或中毒（催淚彈）所致⋯⋯

有個護士朋友，俾差佬踩到無名指斷骨

呢個？

唔撚係掛

想請問咩po？

光復香港 時代革命

死黑警填命呀

好快又會有人跳樓

links 都無你吹水呀？

又人間消失
開始又被跳樓跳海

好擔心，究竟係生定死.....
係醫院定已經......

有幾個示威者0既情況真係好令人擔心........

呢個好似係扮侵侵嗰個？

有無議員 記者跟進

講野有啲口德啦
咁講好好笑咩？

Dllm push

有無消息

已尋得此人。這人為早前網上流傳眼部中彈的少年。事實是他並無爆眼，但頭部中左至少五六棍穿咗，現於瑪麗留醫中，並有律師跟進緊，為前中大學生，姓朱。來源：當事人朋友係專頁度私訊我MSG，由相片確認。
另外三個未有消息。
＃一定要搵到

上面UP錯左圖，上面果個仲未搵到（曾昏迷失禁）。

尋得果個人係依張相依個人先岩

煲大佢

即係一個失禁係醒番同埋射中眼嗰個係未有消息？

中眼個記者好似話隻眼爆左

唔好被自殺

而加點

有冇消息。。。

Factual statement
仲厚德村？
無資料 男跳樓 女跳海

仲未搵到?

721

推爆佢，不如整個整個post一齊推

希望連登人可以connect埋成條輸送錬，包括仵工，殮房人員，火葬場......咁就有可靠証據......

去咗邊呀？

再推

隔離Post有個蘋果新聞, 好似話去左醫院。但不知是不是他

屌你老母黑警

yes 未confirm 到就要keep track

又殺人!!! 留意呢期被自殺案

推一定要平安

仲有琴日同今日被捕既手足
有冇消息好驚被消失

人呢

612 721 811 831新屋嶺
9.30 三罷變死城
929爆眼男義士、昏迷男義士無送院
10.1 黑衣哀國殤 六區開花

點吵

lppp

如何

見圖有救護車跟個啲應該ok?

好快被跳樓

當特朗普手足扮暈

都有兩個爆眼，好難唔嚴重

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

幫手推阿 明明救護有走左
但又無去醫院即係點

大家入去繼續推 要上熱門
[尋人] 無知覺＋失禁果個無送到醫院

Push ah

蘋果都唔係好黃,好多選擇性報導,警爆大核彈,影響先己生意

嗰位手足點?

仲有個被爆眼嘅手足啊

希望搵得返希望義士冇事

死黑警又殺人啦

你地係咪想見多條浮屍

要交代啊

[未FC, 未FC, 但應該查到] 有冇人識 秀茂坪跳樓案既死者 朱植雄（23歲）既家屬？

都on9佢話唔用真係唔用咩?信佢大家就唔會係到傾緊呢個topic la

推唔到

如何?仲未有消息?

求真相
求平安

推呀吊

推啦仲望

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

屌你啦好撚好笑？

李柏賢
睇返段片 聽佢叫自己名同學校

ush

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

仲重組 解散啦

屌佢老母

搵到人未

其實而家次次示威後都會好多人同朋友親人失散
可能要整個list 然後搵返後就逐個delete
未delete既即係下落不明

有幾個昏迷都無送院

右眼
李同學
仲有邊個

屌佢老母仆街共產黨

有4，5個嘔血/重傷/昏迷

成件事好鬼

推po推po

推呀
有冇佢D中學幫下手

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Pish...

冇死呀
不過講真, 咁打都唔死, 831我都唔信打死人
似乎即使用棍狂扑, 要扑死人係好難

手足
推到搵到 生要見人死要見屍呀

去左邊！！

李同學既朋友可唔可以報下平安

dllm，新屋嶺，黑警

係咪都係未報？

推到有人知為止

係唔係要圍瑪麗？
有無消息

推唔到 都照推

點呀而家？

Cls 完全冇人理？？

現在情況如何？

101 還 101

929 失蹤手足 都要 跟

點呀

尋到未？

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

光

復

推 希望儘快搵到

香

港

時

代

革

命

賀

佢

仲有唔好再單拖或人小走去吊狗，佢地D瘋狗症好嚴重

老

母

仲未搵到人

又

沉

仆

街啦

食屎狗 仆街啦

Fc?

721 831

sorry唔係好清楚邊個手足係無知覺同失禁
不過見到有位外媒影咗有位手足俾狗咬片段：

有冇依位手足update

推到搵到為止！！！！

報平安呀

即係失禁個位仲未搵到？

失禁果位手足呢

有冇source做咩失禁

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

失禁手足搵到未

ching 岩岩放出黎?
位手足俾狗壓到失去意識
啲人話失禁好可能係已經頸椎嚴重受傷 好大後遺症 好大可能一係死一係癱瘓

推！！！

推
手足唔好有事呀

大家係咪唔記得咗個肥仔呀？

推肥仔

肥仔呢？

尋人呀

有冇人有肥仔消息？

有就麻煩手足出聲啦

肥仔你喺邊度啊？

肥仔你立即同我出嚟

冇人理肥仔？

十連⋯⋯

一日未搵到都繼續推呀

冇錯

繼續推呀

721 831 929

繼續推

我推唔起但手足可唔可以報下平安

where are they

死全家啊屌你老母

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

佢咩事 幫手推

佢點

點解 無跟進？？？？？？？

琴日直播暈咗冇反應嗰個肥仔

推，快啲報平安啊

有消息未?

推多下

有無人知以家點？

仲未有消息？？

推到搵到

咁多人影住都收到埋
黑警咁犀利

TUI！！！！

整整一日啦！

仲未有下文？

有冇人有消息？

希望手足冇事

重未揾到？
聽日要揾翻手足

咁有至少三個

一個右眼中催淚彈
一個帶頸圈
一個肥肥地手足
成半個鐘無知覺

紅背囊肥仔最尾好似係比黑警夾住行走？

Puuuuuuu

831翻版啊！！！！！
同消失嘅3個紅色病人一樣唔知去左邊！！！！！

留名

推上去呀！！！！！！

點先可以搵到??

屌你聽日有冇機衝去救手足

Pushhhhh

推 dklmmmmmmm

我地應該點做?

仲未有消息？

推到有消息！

良心公院醫生揭克警5宗罪 青年疑被暴打至急性腎衰竭

其我今朝都有喺第二個post講過，大家睇返呢個post嘅形容，就會知道手足係有入到醫院，有醫生報料其中一個傷者傷到頸椎短暫失禁+鎖骨骨折

原文：疑因被警員重力壓背，導致頸椎受傷短暫大小便失禁或鎖骨骨折

大家唔該幫手廣傳唔好再誤報失蹤死訊，除非你地覺得蘋果出新聞前連報料人身分都唔確認下就出啦

搵核彈係要，但唔好搞到好似藍絲咁，太多錯誤嘅消息廣傳左，示威者反而會冇左公信力，希望大家唔好俾恐慌同懷疑影響而繼續誤傳消息，前面我都見有巴打透露有消息入左院，只係因為有security flag所以冇報導，但都係被負皮

點解可以完全冇消息

點解仲未有消息

P牌推唔郁

個報導30/09 0001出，我估個訪問應該早過29號做？
唔好淨係睇標題，留意返成篇報導裡面仲有呢一句

有示威者疑因頸椎受壓，一度大小便失禁及影響四肢活動能力，幸好只是短暫創傷，留院兩至三日後復原
如果係片裡果位手足真係有被送院，又點留院兩三日復原？宜家完全無消息記者又跟唔哂跟唔切大家有懷疑係好合理。
正如太子有死人基本上只係公開嘅秘密。
警察唔係第一日咁做，重力壓背拉人呢招用過好多次，我相信唔止一位被捕手足出現過呢類後遺症。呢位手足有無送院定之後被自殺大家一定要跟。

再推，點解無人理

推 呢個人去咗邊

有冇救護可以搵到資料或將圖片比記者追問黑警佢現在身在何處，要知道佢係邊警局

死克警
同我死出尼交代

記者會都冇提

屌，尋人！

推到有新消息

我地要一直推呢個 POST

如果唔係 手足就會 無聲無息咁清失

到宜家仲未有任何消息？

do not forget

仲未有消息 李同學

tuituitui

點情況，揾到未

有冇929果3位無知覺手足既消息

有無消息？兄弟唔好有事。

P

冇喇冇喇...

屌你老味一定要D狗交人

有無新消息？

929到依家 點解仲未有

any update?

根本就係！已死過百人，
用棍打死又有，喺警署打死又有，新屋嶺酷刑逼供打死又有，輪姦之後殺死又有，

係啲人唔肯信！

搵到未？

推阿

我地日日 都要推

唔係兩位手足就被消失！

推返上去

麻煩大家幫幫眼

有？

呢個鐘數都搵唔到就直接星火啦

已確定被捕

支持住

謀殺
謀殺
謀殺
謀殺

搵得返未

有無咩新消息？

點解咁耐仲未有

呢位手足仲未有消息

沒有消息 沒有跟進。。。。。。

香港人點解咁善忘。。。。

有冇記者跟進下…

人呢..

佢哋啲真．家長可否出來講講嘢...
咁樣真係好難搵...

揾人呀

搵到未?

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有冇消息 大家推呀

點解仲未有

[同我推爆佢] 今晚8點 七區遊行

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

大家要推呀

3-4個影到係暈左

人呢 點解無哂消息嫁
要平安歸來呀手足

TUI

有冇人知佢2個既下落